建議全港文宣 - 示威者絕不在區選當日發起任何抗爭

唔好屌我咩血債票償住

因為我十分怕有啲非自己友專登搞事，
然後政府按佢哋劇本拖延，
最後入曬我哋數

所以，希望各文宣手足全力做文宣
表面講「示威者絕不在區選當日抗爭，搞事者必是鄉黑/藍絲/警臥底...etc」

內在更加係要向全世界展示我哋要為香港求變嘅心：
選票數字=民意(求變嘅心)
俾全世界睇我哋係公平競爭取勝，只有港共政府先會偷偷摸摸搞做手腳
所以我哋唔可以俾政府得逞

sorry for 1999

推一次當推十次，繼續塞鐵

Agree

緊要嘢嚟，唔該手足幫手推，俾多啲人見到

繼續塞住鐵推

Push

絕不搞區選

推到文宣手足見到

早一日, 當日 都唔發起
要搵人, 例如民記出公開信

識架啦
邊駛專登文宣

我覺得呢個師兄講得啱，好多別有用心嘅人想區議會選舉搞唔成

agger!!多謝意見
推到文宣手足見到

而家係要話俾人知
唔好俾啲盲毛/政府有位入

區選泛民主大勝，金水蘋果叫人轉戰下年立法會選舉，六千被捕人士變condom

分化post !拉！
講明各有各做

當日可以，不過停一個星期就

停一日得喇

只在24/11停止勇武抗爭!!!
其他日子大家識做

Agger
廢撚事又俾政府有藉口閂左個票站佢

有用post
推

推

同埋大家要整返好d牆

投票日係休息日